每日四點：笑笑狗電影

召集fans

一齊睇

我想做影迷會會長

有冇巴絲入會

笑還笑，唔好玩膠
緊記雨革四點鐘許Sir教訓
攞嚟做文宣仲好

每日一笑話

認同，呢樣走唔甩
一邊文宣一邊笑

整文宣圖 包括長輩圖 唔好只係笑

希望佢增設觀眾席

記唔記得雨傘時，大家都好似而家咁笑4點鐘許sir?

所以要同時做好宣傳

今日個實驗真係驚為天人
有冇相關領域嘅專家可以評論下

觀眾席已經坐滿人
首席係雅雅